晴晴今日仲未開羅馬POST無人講？

咁開返個囉 羅馬！好！！！

樓主回晒塘

羅馬！勁！

勁！

有矛搞錯丫 托迪場場全勤都咁低氣？ 垃圾驚

托迪！勁！

收爸啦羅馬羅馬

好皮球

樓主你上咗電視都幾上鏡

咪爆